是日午餐 慶祝我就黎失業

牛肉好似幾正

點解失業

個杯西瓜梳打水？

下巴打早排唔係有間車房請
車房都炒人

想辭

搵到工先走啦

呢固時世....有份工已經好好架啦

唉 死老細自從加左少少人工俾我
就要我一個人做三個人野

我明呢種感覺